<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Session on la compagnie des glaces: actions</title><link>http://localhost:1313/docs/session/</link><description>Recent content in Session on la compagnie des glaces: actions</description><generator>Hugo</generator><language>fr</language><atom:link href="http://localhost:1313/docs/session/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Changer votre destin</title><link>http://localhost:1313/docs/session/change_fate/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/docs/session/change_fate/</guid><description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Lorsque vous rencontrez un contenu marqué, rejetez un oracle, résistez à une conséquence
ou devez modifier votre situation dans le jeu pour votre confort ou votre plaisir,&lt;/strong&gt;
faites une pause et identifiez ce qui doit être modifié.
Choisissez autant d’options que nécessaire.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;em&gt;Recadrer:&lt;/em&gt; Cela ne s’est pas passé comme vous l’aviez imaginé.
Envisagez le moment sous un autre angle.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;em&gt;Recentrer:&lt;/em&gt; Ce n’est pas l’événement le plus important en ce moment.
Changez de sujet.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;em&gt;Remplacer:&lt;/em&gt; Cela se produit, mais avec un petit ajustement. Remplacez
un élément et imaginez comment cela modifie le scénario.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;em&gt;Réorienter:&lt;/em&gt; Ajustez la trajectoire pour inclure un coup de main.
Imaginez l’implication comment de quelqu’un d’autre.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;em&gt;Remodeler:&lt;/em&gt; La situation change complètement. Visualisez plutôt ce
qui s’est passé.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</description></item><item><title>Commencer un scénario</title><link>http://localhost:1313/docs/session/start/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/docs/session/start/</guid><description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Lorsque vous commencez un scénario&lt;/strong&gt;, effectuez les opérations suivantes:&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Identifiez ou ajustez le contenu sensible et &lt;a href="http://localhost:1313/docs/session/sensitive/"&gt;marquez-le comme sensible&lt;/a&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Revoyez ou récapitulez les événements du dernier scénario.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Plantez le décor en visualisant la situation et les intentions
actuelles de votre personnage.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;Vous pouvez également mettre en lumière un nouveau danger, une nouvelle
opportunité ou une nouvelle perspective. Cela peut inclure une scène
cachée à votre personnage. Si vous le faites, visualisez une brève
vignette (vous pouvez lancer un dé ou choisir dans le tableau ci-dessous
pour vous inspirer). Ensuite, tous les joueurs gagnent +1 momentum.&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Faire une pause</title><link>http://localhost:1313/docs/session/pause/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/docs/session/pause/</guid><description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Lorsque vous terminez une action de progression ou un scénario,&lt;/strong&gt;
prenez quelques respirations profondes et prenez le temps de vous concentrer sur les besoins de votre corps.
Réfléchissez à ce qui vient de se passer et à ce que vous avez ressenti.
Ensuite, choisissez une option.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;em&gt;Continuer:&lt;/em&gt; continuer la session. Vous ou un allié pouvez ajouter +1 à l’action suivante
(qui n’est pas une action de progression), en vous appuyant sur votre réflexion et vos expériences passées.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;em&gt;Arrêter pour l’instant:&lt;/em&gt; &lt;a href="http://localhost:1313/docs/session/end_session/"&gt;terminer le scénario&lt;/a&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</description></item><item><title>Marquer un sujet comme sensible</title><link>http://localhost:1313/docs/session/sensitive/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/docs/session/sensitive/</guid><description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Lorsque vous identifiez des situations ou des sujets que vous ne souhaitez pas inclure,
que vous ne souhaitez pas visualiser en détail ou qui nécessitent une attention particulière,&lt;/strong&gt;
ce contenu est désormais &lt;em&gt;marqué&lt;/em&gt;.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Lorsque vous rencontrez un contenu marqué comme nécessitant une approche attentive,
faites une pause pour réfléchir à son rôle dans votre histoire.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Si vous rencontrez un contenu marqué que vous préférez ajuster ou omettre,
&lt;a href="http://localhost:1313/docs/session/change_fate/"&gt;changez votre destin&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;</description></item><item><title>Terminer un scénario</title><link>http://localhost:1313/docs/session/end_session/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://localhost:1313/docs/session/end_session/</guid><description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Lorsque vous terminez un scénario,&lt;/strong&gt; repensez aux événements du jeu
et identifiez les occasions manquées de marquer votre progression.&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Si vous avez renforcé vos liens avec un contact,
&lt;a href="http://localhost:1313/docs/relationship/development/"&gt;développez cette relation&lt;/a&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Si vous avez avancé dans une quête, vous &lt;a href="http://localhost:1313/docs/quest/reach_milestone/"&gt;franchissez une étape importante&lt;/a&gt;.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;p&gt;S’il y a une quête, une relation ou une autre situation sur laquelle vous souhaitez vous concentrer
lors du prochain scénario, notez-la et gagnez +1 momentum.&lt;/p&gt;</description></item></channel></rss>